Documento gerado sob autenticação Nº UJV.017.871.AO7, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10530                  de  28/12/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°38913,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de APONTADOR, do Quadro de
Pessoal  desta Universidade,  SERGIO LUIZ FIDELIS PACHECO (Siape:  0358000 ),   para substituir    LUIZ
FERNANDO DA SILVEIRA SILVA (Siape: 0356677 ), Chefe da Seção de Expedição de Documentos do Campus
do Vale do Departamento de Logística e Documentos, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias,
no período de 02/01/2019 a 21/01/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 20 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
